{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 블루마운틴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 入室の際は未成年者の場合は入室不可であり、入室の場合は退室措置となり払い戻しはできません。 予約人数に追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 他のフレーズや情報が追加されないように注意する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションには同伴可能な場所と拒否される場所があり、動物と一緒にいる場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に気をつけなければなりません。 宿泊客本人の責任であり、損害賠償責任を負うことができます。 直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに予約期間が未確定になる場合があり、料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 スパ/ジェットバスは無料で利用可能で、温水の使用は1泊当たり1回に制限されます。 個別バーベキュー利用は可能で、追加料金がかかります。 プールビラでは個別プールビラが利用でき、冷水は無料でぬるま湯は追加料金が発生します。 カフェが運営されており、駐車可能で、周辺には魚川渓谷があります。 周辺の観光地としては鏡湖江ラフティング、山清殿の旧形王陵、南沙礼潭村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室不可であり、入室の場合は退室措置となり払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションには同伴可能な場所と拒否される場所があり、動物と一緒にいる場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に気をつけなければなりません。宿泊客本人の責任であり、損害賠償責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用に制限はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスは無料で利用可能で、温水の使用は1泊当たり1回に制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用は可能で、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールビラでの利用制限はありますか？",
            "answer": "プールビラでは個別プールビラが利用でき、冷水は無料でぬるま湯は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "カフェが運営されており、駐車可能で、周辺には魚川渓谷があります。周辺の観光地としては鏡湖江ラフティング、山清殿の旧形王陵、南沙礼潭村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 528
    }
}